到底系「本土」分化「泛民」定「泛民」分化「本土」

問下自己：

到底你先系「本土香港人」
定先系「普世民主地球人」

到底你想做「本土香港人」
定系做「普世民主地球人」

Pish 一下

系

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

係3毛分化本土同泛民

明明本土同泛民係兩派人黎，幾時開始存在分化？你會唔會話建制分化泛民/泛民分化建制？